# Systemy wspomagania decyzji 

Systemy wspomagania decyzji zadania

# Obraz 02
    1. Istnieją 3 kobiety o imionach: Ania, Asia, Kasia
    2. Niebieskie torebki mają Ania i Kasa, Asia ma białą torebkę 
    3. Kobiety idą przed siebie

# Obraz 05
    1. Istnieje troje superbohaterów: hawkey, captain america, black widow
    2. Superbohaterowie są gotowi na walkę
    3. Superbohaterowie idą przed siebie

# Obraz 08
    1. Istnieja 3 kobiety: Rachel, Monica, Phoebe
    2. Istnieje 3 męzczyzn: Joey, Chandler, Ross
    3. Wszyscy są przyjaciółmi
    4. Każdy pije kawę
